環保人士：係飛機上面飲汽水都無飲筒

環保人士：所以係陸地都可以走飲筒

飛機上面你坐定定舒舒服服係到飲 點同係街人多多一路行一路飲 俾人撞一撞成身都係

飛機上有空姐服侍
陸地上⋯⋯

飛機有冇落冰？

咁環保搭咩飛機

有

但飛機用膠杯

咁都拎黎比
飛機個杯野兩啖就飲完 個膠杯又夠硬

環保撚學埋大陸人咁
衰左就話人地都係咁啦
人地做雞你老母又唔去做？

拎個紙杯同個膠杯比

搭飛機已經好唔環保
環保人士以後咪搭飛機 淨係行路算啦
夠曬環保

咁你用返飛機個硬膠杯賣比人囉 屌你老母